喂呀

3:33a.m
What’re you doing?

爛喇

唔好呀

我報警

報警做咩

乜9呀D

你有幾幸福？

瞓未

未

喂呀